hi 淡友（608）

有無人解釋到點解差20點都唔殺266熊